剛剛分手既你，入黎傾下，一齊互相扶持好無？

第一次係到開post, 情緒好不穩，好想搵人傾。

同佢一齊兩年，剛分手，由認識一齊結婚到離婚。

一切都發生得好快，快到我反應唔到。

佢話我脾氣差，我求佢俾最後一次機會我，求佢愛我。

分居後，我以為一切有轉機，一直好好咁想改好脾氣。但原來佢有第三者，分居後一直不聞不問，繼續同第三者whatsapp，一句關心都無。

而我就一直係到等佢，連搵佢都唔敢，日日喊，日日都食唔落，日日都發恐夢，訓唔到，甚至好想跳樓。

雖然過左兩個星期，情緒算係好，但仍然好痛好痛，有冇人明？

一拎起部電話就下意識搵佢，就會痛心。
一見到得意野好想send俾佢，就會揪心。
一行過曾經一齊行過既地方，就會流淚。

可唔可以同我講你地點捱過分手離婚？

如果你同我一樣 仲係一拎住部電話記起佢,

可以tg,我唔想再禁入佢個whatsapp睇佢在線上，但已經唔係同我傾緊計。